# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the stock-photos package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stock-photos 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-09 18:04-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: includes/class-api.php:158
msgid "Business / Finance / Law"
msgstr "商業/金融/法律"

#: includes/class-api.php:159
msgid "Design / Art / Portfolio"
msgstr "設計/藝術/投資組合"

#: includes/class-api.php:160
msgid "Education"
msgstr "教學"

#: includes/class-api.php:161
msgid "Health / Beauty"
msgstr "健康/美容"

#: includes/class-api.php:162
msgid "Home Services / Construction"
msgstr "家政服務/工程"

#: includes/class-api.php:163
msgid "Music / Movies / Entertainment"
msgstr "音樂/電影/娛樂"

#: includes/class-api.php:164
msgid "Non-profit / Causes / Religious"
msgstr "非盈利性/事業/宗教"

#: includes/class-api.php:165
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/class-api.php:166
msgid "Pets / Animals"
msgstr "寵物/動物"

#: includes/class-api.php:167
msgid "Real Estate"
msgstr "房地產"

#: includes/class-api.php:168
msgid "Restaurant / Food"
msgstr "餐廳/飲食"

#: includes/class-api.php:169
msgid "Sports / Recreation"
msgstr "運動/娛樂"

#: includes/class-api.php:170
msgid "Transportation / Automotive"
msgstr "運輸/汽車"

#: includes/class-api.php:171
msgid "Travel / Hospitality / Leisure"
msgstr "旅遊/飯店/休閒"

#: includes/class-api.php:172
msgid "Wedding"
msgstr "合併"

#: includes/class-scripts.php:53
msgid "Generic"
msgstr "一般"

#: includes/class-scripts.php:68
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for GoDaddy hosted "
"customers only and are subject to the terms and conditions of third-party "
"intellectual property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and "
"Conditions</a> for additional details."
msgstr ""
"GoDaddy 負責託管的客戶可使用且獲權使用圖像，但需遵守第三方智慧財產權的條款與條件。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">查看「條款與條件」</a>，了解詳情。"

#: includes/class-scripts.php:77
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for our hosted customers "
"only and are subject to the terms and conditions of third-party intellectual "
"property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and Conditions</"
"a> for additional details."
msgstr ""
"我們負責託管的客戶可使用且獲權使用圖像，但需遵守第三方智慧財產權的條款與條件。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">查看「條款與條件」</a>，了解詳情。"

#: includes/class-scripts.php:92
msgid "Stock Photos"
msgstr "庫存相片"

#: includes/class-scripts.php:93
msgid "Change category"
msgstr "變更類別"

#: includes/class-scripts.php:95
msgid "No stock photos found."
msgstr "未找到庫存相片。"

#: includes/class-scripts.php:96
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: includes/class-scripts.php:97
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: includes/class-scripts.php:98
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: includes/class-scripts.php:99
msgid "About Image Licenses"
msgstr "有關圖像授權"
